[PS4/pc]真・三國無雙８討論/圍爐區2 冇買/唔買既人勿入（2）

曹操之後應該用咩接落去

于禁龐德把野好似幾型，唔知好冇用

想問下今集係咪冇左個人專武？

應該係仲達

會共用模組
共用模組果d角色會有少少唔同咁lo

左慈變左蜀國角色咁

380放左比人，真係好柒垃圾 大佬你三國game比隻兵仔跟下你一齊打都好啊，根本就變撚左刺客教條打全場

係 好悶 玩左一個鐘已經唔想再開

古巨基

我都覺

不過感覺上正面強，後方弱，唔算好好用，但單挑會好用

我覺得幾好用
放火波炸到d人呀呀聲

D招好型

但正面掃射火果招唔實用+傷害普通

有時都會諗下如果自創武將咁用邊把武器好

正面掃射基本上掃左面個陣已經比右邊D兵仔吉到停左

不嬲都大德前大德後架啦，集集有佢份都幫劉備

我裝左個道具好似勁難俾人打停

徐庶ending好慘

咩道具可以分享下？

咁樣可以一次過打爆魏傳同晉傳

放真三國無雙8 中文版
全新一手 未拆包裝
有code 趙雲京劇+女角肚兜裝
$360 地點互就

利申買左Steam 版

乾坤手

依家勁多錢，點用好

百幾萬

唔夠, 要齊武器最少都要300幾萬, 未計其他, 武器51種每種有6款, 最勁果款開發, 其他5款買

佢d招好型

次次玩魏滅蜀心情都好唔開心

次次見吳班小氣撚懶團結就得啖笑

咁多個人物最撚憎呂蒙

懶係熱血咁

屌，曹操死撚左佢自動save，搞到要成章玩過

有時覺得隻game好怪
頭幾章啲兵都幾多幾密，後面幾章就好少好散
你地覺唔覺

唔覺
前面黃巾虎牢平江東試過3000人斬
元姬12章 5000人斬
三娘10章 8600人斬
感覺差唔多

希望再有其他更新啦

啲熊貓會柯野送俾人咁正

見到法正死了

遲下會唔會有章買節買呢
硬係覺得五丈原之後好似好短咁

琴晚劉備第七章 打到中間唔知咩事又係輸左自動save 已經玩到章尾

試過用關羽果陣，聯合曹操攻下邳，水計完之後，講完苦戰十秒就死左

本身我已經係佢隔離100米趕緊去，但唔知佢點解俾攻擊隊長秒殺

佢身邊已經幾個護衛武將

好彩係重新打過水門

荀攸？蜀呢關曹嘅荀攸極易死，你解緊支線時，都要入下邳幫佢清身邊D雜兵，唔係嘅話開雙水閘時佢好不停死

好似係曹操死，大概佢講左一堆咩死係度既説話就話我輸左

不過我依家升到赤兔31級，仲未夠我另一隻67級普通馬快

純粹耐力勁，但照計佢應該兩樣大炒先係

我隻赤兔60LV未夠已經勁過絕影100LV

今集啲馬仲有冇咩加成

之前有唔同野

不過點都係戰國無雙二打無限城果隻武田騎兵馬最型，真心型到爆

唔覺有
純粹得個樣

今集完全係未完成版黎

其實如果mix埋三國志12個戰場打法再加料既應該會幾好玩

反正咁大個場、城，放幾千兵入去好易，出面放幾千都易，然後就守城，可以指揮點守，落石、火箭、埋伏等等自由玩法，或者求援或發出求救信息 同時出埋用緊既時間+己方兵力，敵方要靠偵察兵。

當然玩家都可以落手打，但一定做唔到一抽幾百幾千，建議極限係一打十，落手打可以挑釁敵方大將單挑、係城上放箭、城上守衛，斬殺啲爬到上黎既兵、將，或者帶兵開城打

守城戰可以咁玩，時間既顯示代表戰場會發生其他野，例如隔離城俾人攻陷，就會派兵支援呢面

同埋如果城門俾人攻陷，玩家就可以係果度作戰堵塞敵人，如果一時擊退左敵軍就可以修補咁

我覺得啲將都可以好似三國志咁加一招技同兵種屬性落去，例如黃忠老當益壯可以長時間提升攻防+手下弓兵特別勁

如果玩家出城作戰或野戰就只能帶領一種兵，分盾、矛、劍、騎、弓、弩

好似有啲戰略性先叫用到個開放地圖

呢個玩法仲可以連線玩，仲爽 一齊攻城，一齊守攻或者玩埋伏

依家一味鳩打好無聊

咁仲叫無雙 無雙重點就係鳩斬

出去野戰就已經可以斬

但依家大地圖根本唔適合割草，反而要啲策略性+玩家個人能力似乎激烈啲喎

今代割得好爽wo 策略性係可以有但你講到最多一打十 咁就叫3d版三國志唔係無雙啦

係囉
根本無雙就係一個人殺幾千人既game
不過npc既ai係可以改下

都係既，幾十囉咁

因為佢根本地圖太多兵就lag、出唔到將

所以一抽少啲，出少啲兵咁咪ok

以前三雙都係好少兵打咋嘛

講真我比較鐘意同將打多過兵

依家成日一人軍旅，我基本上當唔到自己係戰場既一份子，純粹覺得自己係刺客

其實我最想要翻火計傷害
今集好似唔覺有
仲記得以前玩大蛇天守閣著左火得返半條血

每次聽到呢首歌都覺得好有大戰feel，最終feel
但今次真係比唔到呢種感覺我

如果AI再好啲，再主動啲攻擊會好玩啲

今集最唔滿意都係戰友戇鳩鳩咁企係到唔幫手打埋一份
Btw畫質真係靚左
落雨個時睇得出特別靚

各位999攻之後點配點 無雙？移速？
不過都係800幾力未滿 劉備75lv

冇野睇

屌玩玩下又覺得幾好玩
放工玩陣好撚減壓

無雙同gta 不嬲用黎發洩

玩一陣係ok

但冇左以前煲果個刺激

其實我覺得無雙打擊感爽已經夠
不過難易度方面跟返大蛇咁會好d 而家做哂支線 d兵好廢 唔做雖然難度高左但直打大佬又冇意思

移速一開波就加爆
999攻之後照加
力到700幾800之後加下血

無雙我鍾意跳起放所以加唔加都冇所謂

有無執白銀地點好介紹

YouTube搵返新三國黎睇，以諸葛亮出場睇得出呢集好多地方參考左套劇，三顧草廬同樣係變左一顧咁一野帶過
以前都仲有段CG交待下啦

今代唔係有隆中對個cg咩

新三國啲劇情好過今集好多

都差少少就白金，D乜撚野LC

佢老味果幾隻新角夏天先有

殺多2萬9千人就白金了

dlc啲垃圾要俾錢買

光榮今集完全係殺雞取卵式咁做生意

更新能力點有得重置
之前唔知有上限 all in力

而家係咪update左能力可以過千

係

Orochi 3

邊到傳出黎